我放唔低部電話 救命

聽日仲要早起

要返工，不了

fk me too 仲有大量assignment 未做

太多野睇 停唔到手